{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61151&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천별밤펜션"
    },
    "text": "大川海水浴場と徒歩で約5分かかる位置に位置するペンションです。 ペンションの入室は5時から可能で、退室は22時以降からです。 無料Wi-Fiと駐車場があり、禁煙であり、送迎はできません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、4名基準では20,000ウォンで、追加時は5,000ウォンです。 利用可能な時間は8時から24時までで、利用場所は302号と303号の個別テラスです。 ただし、冬季と雨天時にはご利用いただけます。 最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 ペットは出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "大川海水浴場と徒歩で約5分かかる位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "4名基準では20,000ウォンで、追加時は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用可能な時間は8時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用場所はどこですか？",
            "answer": "利用場所は302号と303号の個別テラスです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 390
    }
}